依家開始閉關操數九九四十九日，DSE數學有冇可能5**？

睇你咩底子
底子好 唔洗溫都5**

99係81

數真係講天資
語文講底
你準備下年啦

本身咩學歷去考先?

我覺得我自己幾有天份

底子應該都唔差

九九四十九你仲想拎5**

有冇做過mc pp？平均啱幾多題？

七七四十九，九九八十一呀兄弟。

DSE數天份好但唔操應該都係4～5(天才除外)
始終唔係單考你識唔識，而係有時玩IQ題咁同要人公式化做快啲
BTW樓主做乜鳩突然考DSE數學

心算快過頭

此post已完

師兄搞笑？
M1/2 都5** 啦

唔怪得你冇5**啦
99係81都噏得出

今晚gym?

睇運氣+臨場發揮
2019dse^

5**